如果香港入到世界盃，馬會會否開盤？

下下屆好似48隊，亞洲有7-8個位
都唔係話無機會

係馬會想開,政府唔俾開

一陣個個買對家

咁好傻啦，

淨係唔開香港

應該個個訓身買失球

All in入球大，不過狗會可能改到有香港果d 8球以上先算大！

開賭香港足球先會進步

亞冠都無啦

開香港波一定多左好多人睇

香港球隊踢亞冠都唔開啦

傑志場場1.01倍

唔會